官方眾籌動畫化WORLD END ECONOMiCA

官方twitter: spicytails

日本集資campfire幾分鐘就集資完成, 國際版就無人識

外國冇人識